今年FG既你 人工幾多？

大學讀完書第一份工，人工有幾多？咩行業？

未搵到工，唔知入邊行，社科
不如樓主拋磚先

30k